（一人一句）教八大學生會點樣學林奠式回答

-深表遺憾
-強烈譴責
-學生會的決定唔受其他因素或者人士影響
-唔應該太執著於「閉門」
-未來我地學生會仲有好多工作要做
-政府內部的暴徒挑戰香港法治
-我地撤回「閉門會議」的出席權利

推到學生會睇到

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我地暫時冇參加閉門會議的時間表！

政府內部有個別人士煽動暴亂

個別事件，我地不作評論

－－－－－－－－－－－
我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

予欲無言

我無嘢講

推到學生會見到

我地見到今時今日的香港，十分痛心
我地都係人地的仔女

學生會決定暫緩與淋病嘅會議

未來剩低三個月的學術年度，我地會更用心學生會的施政，虛心接納學生的意見

有時間搞吓Ocamp好過啦 仲同你條癲婆玩

留名睇反枱老鬼

係閉門會議方面，我地已經唔會再補充

公務繁忙 無暇會面

推

不了 好唔大體

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

你老母比狗屌啦

暫緩參與會議，冇時間表重啟

暫緩同林鄭對話

係示威者既解說工作做得唔好，令到政府有誤解

有關會晤條件，我以為我答咗，有關問題不再作回應。

我地有嚴謹既內部指引比示威者進行示威，唔存在示威者有武力衝突既行為

Push

強烈譴責警方使用不必要武力驅散示威者，
示威者和平示威，及保持極度克制，
仍遭受不必要的暴力對待，
我等深表極度遺憾。

又幾好用啊

高汁回答技巧
只適用於回應7婆

你都講晒佢嗰幾句，邊到仲有

暫緩個會議

對於政府多次漠視民意 我地係表示憤慨同痛心

麻煩學生會於2am宣佈4am可與林鄭開會

暫緩「閉門會議」，重啟公眾談話

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

正

唔該尊重個遊戲規則
人哋講明話公開會議
你就走嚟話閉門會議

笑下好 咪學 學左第時從政只會係條仆街

仆街有40幾萬收入
港豬仆住去做啦
講講下 我都有啲心動
基本啲技巧都已經學到精髓
點睇？

有關學生使用激進示威方式
是前線學生個人決定
我等市民表示支持
及認同前線學生的決定

其實如果真係對話，
林鄭講乜都好，
都淨係重複又重複咁對住佢講五大訴求。
好似錄音機咁就得。
反正佢地都習慣係咁

五大訴求強調左一個月，已經好清楚，我地對林鄭月娥逃避感到失望遺憾，政府應正面回應而非要求閉門會議。

等我回應左你第二個要求先，第一個要求已經唔記得左；第二個要求剛才已經講過，我唔重複喇

gogogo

我冇補充

呢句真係幾正

Good

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

蛤

我無野講

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

第一句佢一入黎:
我地學生會同已故幾位烈士想一齊慰問妳。

撚狗

我要去廁所

唔應該咁執著閉門真係勁到

釋出善意 陽光談話

開門同閉門其實一樣，度門都係會閂埋

-對於特首提出的閉門會議要求，我哋深感憤慨和痛心，予以強烈譴責，相信市民也有同感
-對五大訴求必會追究到底

push
[img]圖片網址[/img]

暫緩會面係要等佢自然死亡

push

堆

捉返一人一票選特首字失
接受閂埋道門
Book會展比民眾入去閂門傾又點話

Sorry.噤錯